［集思廣益］返工應該點問人拎電話？

拿 我同佢就同事黎 間唔中都會傾下計
對佢有好感 應該點問佢拎電話

影相or話有野share俾佢

返返下工無啦啦同佢影相 會唔會好怪🤨

單純問一個人拎...係人都知你想點....一係就做搞手搞活動~! 問晒所有人拎, 咁就會無咁老尷~!

搵公事上既野 話想請教佢

見係同事一場，可唔可以俾個電話我

我個電話係公司唔見左可唔可以借黎打一打

其實公司grp有佢contact
但無啦啦wts佢 又好似好怪咁

痴漢行為